簽呀！香港普選PETITION by SOLOMON

簽呀！香港普選PETITION by SOLOMON

最後一日！唔做就洩！

up

推

push!
簽呀！香港普選PETITION by SOLOMON

最後一日！唔做就洩！

PUSH

大力啲！
簽呀！香港普選PETITION by SOLOMON

最後一日！唔做就洩！

Up

已簽，推

Solomon Cheung?

推啦，簽呀

KING SOLOMON AH DIU NEI

傳畀人！

PIN THIS 簽呀！香港普選PETITION by SOLOMON

最後一日！唔做就洩！
傳出去！香港人...加油！

校長呀校長，你哋放過老師啦

push

又玩deadline fighter...

簽呀! SHARE AH！香港普選PETITION by SOLOMON

最後一日！唔做就洩！
傳出去！香港人...加油！

Created by C.C, 關solomon乜事？

簽ed+些牙ed+推ed

yes

push again la (1/10)

Push

推！！！

Tui

2/10

簽！

3/10

4/10

Pushhh

5/10

收唔到email

6/10
簽呀! SHARE AH！香港普選PETITION by SOLOMON

最後一日！唔做就洩！
傳出去！香港人...加油！

why?

pish

推呀

7/10

8/10

自推9/10

屌 無9人簽

push push push

10/10

I like ice cream

a slight push from me and you

signed

P

推AR!!!

推！

簽左

push

Done

puah

唔知，登記咗但收唔到email

please try again, maybe with another email? thx for trying

push and share

啱啱試多咗次，得咗

又見到你

shared？

多謝巴，幫我推

又見到係

好嘢
share plz, I like honey too, the pooh

你想討范冰冰嘅？

一早簽左 雖然作用好似唔大
大家照做

exactly, share plz, thx

share!

upper

signed la

簽ed

仲係得咁少人嘅

push some more

fb tg done

快鳩啲簽啊屌

push share

Push!!!!!

arigato, sensei

理得佢

PIN THIS
簽呀! SHARE AH！香港普選PETITION by SOLOMON

最後一日！唔做就洩！
傳出去！香港人...加油！

Why by Solomon

推呀
唔好掛住理肺炎呀

Sign

白宮聯署：香港真普選計劃
2月1日截止，欠50,429個簽名，要簽爆10萬個！！

普選都唔要 你地傻咗呀？

簽ed & 推

空氣推

最後一日係咩玩法

卡得好應

其他都算，第五點係咩事？
又冇人睇過內容就簽

解除香港嘅首長/領導者年齡及國籍限制
即係支那人都可以合資格喎

係咪我英文差定寫呢個petition嘅人問題啊？
另外想問邊度得知聯署by Solomon, thanks

唔該推
大部份你認同就得
以人數行先，美國一定唔會跟住做，但依樣野要上agenda

簽呀

sponsor a petition唔係等於filed a petition咩？
如果係所羅門提出嘅佢應該係多謝CC support the peition喎

唔明你想做乜，想叫大家唔好簽，所以不斷用不推文？
Solomon有認同依個petition, 表示佢自己都有簽
個topic可能有少少誤導"by solomon"，但而家簽爆佢先係重點

你唔鍾意可以轉推依個

我覺得呢個聯署有bug所以我自己唔想推，我咪用不推文囉... 其他人想推咪繼續推
可能我政治正確程度會矯枉過正，我認同所羅門係有幾好嘅政治思維，但我一見到所有人見到所羅門endorsed就會盲目狗衝就會特別alert。點解又要神化一個人物先？係咪同無大台理念唔太parallel呢？

當我地成日話凡事要fc要fc嘅時候，係咪應該都睇係啲細節會唔會有問題先spread出去？可能大家覺得呢個聯署10點都冇問題。又可能所羅門覺得港獨同一國兩制可以並存？我對呢份聯署真係有好多不解。

如果大家可以幫我解惑，我會即刻幫手怒推

我唔推嘅前設係覺得個聯署好奇怪／有bug，內容好鳩噏好似冇度清楚咁
eg Pt5 Cancel the age and nationality limitation of the (Hong Kong) PM
咁係咪支那共狗都做得先？

之前講得唔清楚唔好意思

咁講啦, 你要所有野都合你心思先簽既, 你可以唔簽
我只係唔想有一個運動變得弱勢既感覺，連一個petition都簽唔到
仲要係主線中既主線 - 雙普選反而冇人理

之前咁多Petition，其實好多內裡既文字都有問題
但我認為White House Petition從來都係make noise，大方向正確就得
點執行同細節係兩件事
如果你覺得有問題，不如去twitter直接@solomon講，話個petition未完整代表港人意願

香港獨立，唯一出路

BN(O)唔洗理？97/7/1既香港人比你dq哂？
邵嵐美國出世，佢選係咪唔比佢選？
何韻詩有加拿大籍，係咪唔選得？
當有揸支那護照共狗選你會唔會投佢？

push, 幫埋屋企人簽~

You can add a plus sign and any word before the @ sign (e.g. johnsmith+hello@gmail.com) and messages will still reach you
EG: johnsmith+superman@gmail.com
And you will still get the confirmation email

TUI

簽啊！！！

我收唔倒verifications email

全城帶口罩，不做中國人。

推 + shared

簽咗

P推！

Deadline fighter gogogo

Deadline fighters gohogo

Deadline fighters gogogo

I signed with 4 accounts long ago!!!!

Deadline fighters gogogo

點樣簽聯署次次都瀨屎瀨尿？WHY?

Deadline fighters gogogo

你班撚樣病到傻下傻下五大訴求都唔記得喇嘛？No way

Deadline fighters gogogo

Exactly push

Push again

今日上咗三萬幾 ! 連登仔you can make it

Deadline fighters gogogo

仲差九千幾咋！仲有十幾個鐘連登仔you can make it

已簽

大家有無share去fb twitter

上呀

push again

攞

pushhhhhhhh

Lm

Pish

快簽

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

Deadline fighter

push. I think we made it

現在唔係奧斑馬，個個野冇乜人理

it worked back then?